操你媽B呀旺無視帝

我操你媽個迫

我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫我操你媽個迫

煎pan食撚屎

屌你

屌你亞視大台

我操他奶奶個迫啊

Tvb欠唐立言王浩信一個公道

好嬲

yes，論演技一定無煎pan份

咪撚on9啦睇tvb 仲要咁撚認真

袁偉豪戲又唔係好，觀眾緣又唔勁都有角色獎

不如搵葉家寶返黎拍戲 頒返幾個獎比佢啦

Signal Wong

煎pan應該拎呢個獎 啊旺拎視帝 咁先正常

你話signal wong攞視帝都無咁嬲

咪就係囉
我原本都諗住最喜愛角色俾煎pan 阿旺拎視帝架
阿旺好戲過展鵬多多聲

煎pan明顯未夠班
做馬到仆街一個奬都唔俾致命復活同eu

致命安仔完勝煎pan 完

屌你老母安仔先係視帝

咁耐都冇人屌蝗語

呢樣真